一句講晒，你班泛民議員支唔支持勇武抗爭先？不分化呀！

你地既人之前講架(雖然抄人)，沒有大台！不受傷！不被捕！不分化呀！
咁你地撐唔撐勇武抗爭先？
會唔會阻抗爭者衝擊先？
篤唔篤灰先？
會唔會鬼鬼鼠鼠同d黑警密密傾之前變咗拉抗爭者先？

不分化呀！

負評？即係泛民死都要分化？死都要阻抗爭者同埋篤灰？

無必要要人講到出口,要分就第一日已經分撚左

不割蓆不分化，但會影你相篤灰

唔講出口，但係做出黎阻抗爭者？咁陰濕？

五毛已確定 單機啦

泛民左膠抹黑人真係易，冇理由地求其鳩up一兩句就當係